[突發] 誠哥退休!!

終於有8號波啦

嗚嗚嗚

你以為啦
佢個仔仲仆街過佢

今次3號波都無

誠哥可否不要老

幼稚園細蚊仔都唔放過?

你點知?

香港繁華標誌落幕

個個都熟我 唔洗介紹了

佢架車係咪防核彈？ 隻門厚到呢

LM

唔驚比人改裝支咪做槍

股災啦

香港玩完啦

李超人驚你老鼠咩